其實今次既Joker 電影比Jared Leto做分分鐘效果仲正

今次果個男演員只係拎到份比較好既劇本同拍到個好既導演
先發揮到佢既演技
如果佢做SS 入面既joker一樣被人鬧

希望續集可以比返Jared Leto拍返，做返成熟版joker

Jared leto太靚仔

可以化裝既姐，全世界欠左Leto仲要被cut戲份

JP做戲層次深好多喎

睇標題已經笑到收唔到聲

你有冇諗過，唔係個演員攞到份好劇本同拍到個好導演，而係因為份劇本同導演夠好，Joaquin Phoenix先會接

人地奧斯卡威尼斯雙料影帝

Jared Leto個劇本真係

但佢笑得好假wo，一睇就知做戲
Leto 做得自然好多

呢個係你嘅睇法啫，同樣地我都可以話如果Joaquin Phoenix做SS嘅Joker會更好

你上網睇下pseudobulbar affect呢個病 其實佢嘅笑聲係扮緊呢個病

同埋覺得Jared leto個joker其實好尷尬

兩個都係我鍾意既演員，無謂比

唔同意

今次呢個同Heath Ledger 同級、甚至更勁

你究竟有冇睇？

病呢㗎

佢仲要受到Heath Ledger演技影響，壓力一定好大，睇得出佢好想脫離Heath Ledger演joker 既影子

Joaquin Phoenix 同Jared Leto 差幾皮喎

jp級數差好遠喇

Jp未拎過Oscar

不可超越

記錯 係康城同威尼斯雙料影帝
自膠

自行幫jp降級

條友真係唔識架喎

連登戲劇大師指點jp應該點笑

Jared leto做戲麻麻 眼神空洞
可能生得太靚成個洋娃娃咁
夾band又係完全無靈魂

肯定你未睇套戲啦
haaaahhhahhahhahhaahhahahah...ha..h

好難同heath比演技
Heath版joker已經係入晒魔既階段
Joaquin就係由未入到最尾入
階段唔同
講好戲就兩個都好
你叫joaquin做左heath版果個先可能得到既compliments 都係一樣

hahahahahaha

JL根本得種奸味, 演唔出JOKER個城府

笑到出唔到聲

但佢唱歌幾好聽 我覺得
同埋佢長頭髮真係好撚型

唔好開膠post啦

曲撚到

仲有觀眾對佢期望過高
講真佢個新look已經定哂型做一個死mk joker

你見今次個joker 個頭都係用返Heath Ledger綠就知!
leto 果個joker頭隻好mk，個造形又成個街邊黑人rapper 咁，搵今次果個咩料影帝做都救唔到啦

jp個樣絕望到我都想喊

on9

Leto 演技唔差，仲可以話幾好，但Joaquin 絕對高佢幾條街，睇下The Master， Her呢啲就知

再者Leto嘅Joker 太多舊時DCEU啲baggage，果個版本Joker 又同呢套戲嘅形象差太大

joker隻主色就係紫綠
leto個look太新鮮啦,無咗joker既癲佬味+成個joker變咗小童咁
但今次既joker造形係有heath ledger既癲佬不羈加上用新色紅黃綠,成件事既新鮮又有返joker味

i used to think jared leto's joker was a comedy
but now i realized...its a tragedy

60年代版件衫隻色咪係JP版個隻

呢兩隻色除咗聯想到joker另一個就係初號機

想睇全盛期占基利演小丑

變相怪傑ff住先

做過riddler

其實我諗依到好多人都無睇過漫畫..

今次JP完全漫畫味爆登

HL小丑係個人風格好強既小丑